兩男生涉偷拍88女生更衣及裙底 辯方質疑事發後老師未有通知家長

【星島日報報道】港島區名校校內偷拍案，有男學生涉嫌利用運動錄影器材在運動場、泳池偷拍女生更衣，更在課室地板放置Ipad偷錄裙底，涉案的受害女生達88人。兩名不認罪的被告今於東區裁判法院少年法庭繼續審訊，繼續傳召證人作供。

昨日的審訊中辯方質疑教師對被告進行逼供，包括不准進食、如廁，又指出老師曾不准學生使用手機及聯絡家長。今日辯方繼續就老師調查事件的手法盤問證人，辯方指出在2017年3月24日發現事件後一直沒有通知家長，並且沒收被告手機，直到同月27日老師在學校考試後再次要求相關學生填寫口供，其中第二被告填寫完口供後被單獨帶到教員室，一名訓導主任要求他為自己的手機解鎖並查看他的相簿及Whatsapp對話紀錄。

另外，訓導主任再次強調是需要釐清事件再通知家長，但辯方指出27日下午，他的通話紀錄中顯示第二被告的父親曾經致電給他，但通話時間只有3至4秒，他指當時可能正在處理公務所以未能接聽。但其後Whatsapp紀錄顯示父親有傳送訊息請他回電，但訓導主任也沒有回電，同日稍後時間被告在學校被拘捕。

案件於下午續審，控方將傳召更多證人作供。

獨樂樂不如眾樂樂
知左梗係睇埋一份

連登 公海

邊間名校？

男女校

好似係2017-2018呢屆嘅中三

當年中學都算係名校，有條友仔借人電話玩（個陣未個個有電話），點知條仆街仔比人斷正貼女同學裙低。條友仲想屈借機比佢個同學仔

女同學家長想報驚
垃圾校長驚上報影響校譽，局家長唔比報

最後，條友仔而家係醫生，諗起睇佢既女病人就慘